[推到連仔答] 係連登屌鳩東方不敗, 警犬, 法官, 連仔會唔會交人?

我記得之前叫人由高登轉連登, 有話過連登比高登安全, 個server係美國&加密晒

今時今日係唔係一樣? 點屌東方不敗都唔會被bam/del post?

白粉

推

停止講有關法官既無謂野

升左sco未

連登已死

連登一早變咗香討啦